警告！你既言論已被情緒支配！

連登有個弱點就係唔擅長打逆風
稍有劣勢就開始謾罵，互相猜疑
對家點會唔捉住呢個機會？
結果就入左輪迴：劣勢>被帶風向>謾罵>不信任>更劣勢
去到某個點就Gameover

如果你唔想被帶風向
麻煩你拎返你既禮貌出黎
只少係連登上，你唔滿意手足巴打既言論，請你唔好屌，唔好亂懷疑人
我知有D巴打曾經都被懷疑過，都希望你唔好因為被懷疑過就灰心

唔割，但唔該真係認真檢討
派個mk仔就完勝
我係林鄭今晚開心到訓唔著

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗